求歐洲上網卡介紹

月底會去德國奧地利
有冇邊隻SIM卡介紹
15日，5GB 4G以上，即插即用最好

鴨記應該好多選擇
但唔知邊間好信譽
唔想到時買左用唔到

預$200樓下
主要想睇邊間好信譽
有冇巴打之前買過有好介紹

用3
唔好用微信嗰張

成條鴨記間間都賣同一張咁濟 冇話信譽嘅 唔想煩就一出地鐵就買 price range within +-$20

唔記得講成卡大概要$150/$250 唔記得咗

怕會賣假卡用唔到
寧願比貴少少都唔想15日冇網上

都諗住買3，睇落抵屌d
微信果d一定唔會用

唔該巴打